\vbox{
    \ifmini
        \section*{Kawuras der Krebs \index{Kawuras der Krebs}\nopagebreak

        \setchords{a e a | a e a}
        \chorus{C F C | C F C | C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Guck der Krebs | gejubelt | Hol die Trommel | und auch\\
                  Ja der | durch den Sand | Kawuraski
            \item Kam die Qualle | Halt | Und sie hängt | und der kommt
            \item Ruft der Krebs | Ruft ... ein Glück | Ich kann | aber immer
            \item Und sie tanzten | bis die Morgensonne | Klingt die | und dazu
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S18 Kawuras der Krebs\index{Kawuras der Krebs}\index{Guck, der Krebs kommt}  }

        \begin{enumerate}
            \item G\chord{a}uck, der Krebs kommt angelaufen, hat gejubelt \chord{e}und geschr\chord{a}ien.\newline
                  H\chord{a}ol die Trommel und die Fl"ote, und auch meinen T\chord{e}ambur\chord{a}in.\\
                  \\
                  \wdh{J\chord{C}a der Krebs will h\chord{F}eute t\chord{C}anzen,\newline
                      d\chord{C}urch den Sand und d\chord{F}urch die N\chord{C}acht.\newline
                      K\chord{C}awuraski, Kawuraki, K\chord{G}awurina, k\chord{C}awuras}

            \item K\akk{a}am die Qualle angewackelt: \glqq Halt ich m"ochte a\akk{e}uch noch m\akk{a}it.\grqq\newline
                  Und s\akk{a}ie h"angt sich an den Krebs dran, und der kommt fast a\akk{e}us dem Tr\akk{a}itt.\\
                  \\
                  \wdh{Ja der Krebs will heute tanzen\dots}

            \item R\akk{a}uft der Krebs:\glqq Ist das 'ne Freude\grqq, ruft der Krebs:\glqq Ist d\akk{e}as ein Gl"u\akk{a}ck.\newline
                  Ich k\akk{a}ann tanzen wie ein K"onig, aber immer n\akk{e}ur zur"u\akk{a}ck.\grqq \\
                  \\
                  \wdh{Ja der Krebs will heute tanzen\dots}

            \item Und s\akk{a}ie tanzten immer weiter, bis die Morgens\akk{e}onne sch\akk{a}ien.\newline
                  Kl\akk{a}ingt die Trommel und die Fl"ote, und dazu der Ta\akk{e}mbur\akk{a}in.\\
                  \\
                  \wdh{Ja der Krebs will heute tanzen\dots}

                  \nopagebreak

                  \ath{Worte: Frederik Vahle\newline
                      Weise: Griechisches Volkslied}\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}
